是日午餐 咖哩雞扒飯

咖哩汁點溝出來？

收集六個月大既bb屎片再去老人院執廢老屎片精榨而成

咖哩汁主要成份包括椰漿粉、黃薑粉、辣椒粉等。

真係慘囉原來你食呢d咖哩大